大陸線上遊戲《全民打汉奸》 黃之鋒、岑子杰等成通緝犯 玩家棒打黃頭盔黑衣人

月前，有港人開發了 VR 遊戲《光復香港》（Liberate Hong Kong），讓玩家體驗前線抗爭者的處境。近日，中國亦新推出一個免費線上遊戲《全民打汉奸》，玩家要在人群中找到八名以黃之鋒、岑子杰等反送中運動重要推手為原型的通緝犯，並且用棒子、拖鞋等攻擊黑衣人。不少微博網民稱讚該遊戲「好玩」、「解壓」。

《全民打汉奸》遊戲開始頁面寫著「香港是中國的香港，不容外部勢力染指！」背景圖是一群戴著黃頭盔的黑衣人，在飄揚着中國國旗和香港區旗、烽火連天的香港街頭。進入遊戲後，玩家需要在人群中捉到八位「漢奸」，「守護香港」。那八名「漢奸」除了秦檜外，其餘七人的原型分別為民陣召集人岑子杰、香港眾志秘書長黃之鋒、壹傳媒創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘、民主黨前主席何俊仁、學聯前秘書長羅冠聰，以及前政務司司長陳方安生，他們均曾公開表支持反送中運動。

每位「漢奸」均附有一段文字介紹，例如：以岑子杰作原型的「菊花傑」，被稱作「假哭男」、「犧牲年輕人」，「策劃遊行，實則是準備充足，有預謀，有計劃，有組織的暴亂行為」；「河童」以黃之鋒為原型，並將其定義為「港獨頭目」，以及爭取美國支持成立《香港人權與民主法案》；黎智英則被描繪成「肥佬黎」，被指是「亂港金主」、「毒蘋果」。

至於遊戲玩法則非常簡單，玩家只要用棒子、拖鞋等攻擊黑衣人，並抓到混在人群中八名通緝犯即可通關。

《全民打汉奸》的開發者目前不明，但《環球時報》報道指遊戲已在大陸社交媒體上被廣泛討論。微博上亦有許多網民分享該遊戲，並大讚「好玩」、「解壓」，有人表示「雖然比較簡單枯燥，但超級解恨」。

好撚慘

點解港獨頭目唔係天琦哥
變左鋒仔？

其實點解仲要用漢奸呢個詞，明明中國有幾十個民族

你班人, 想點呀!!!!!

仲李柱銘

中國文化實際上以漢為主軸
所以上堂會聽到以農立國

低級趣味

何俊仁：Why always me

佢哋淨係識黃之鋒架咋
仲要有人以為黃之鋒係大台

整返隻game
用岑子杰G Phone打狗好過

好on9

成日都諗到新招式打飛機

點解唔整隻全民打侵侵
成日撚你地隻維尼wo
你地班小紅粉驚得罪人呀

大陸明明話小香港冇影響力
點解又咁緊張？

又唔見你整隻驚打下茂名示威者

呢樣真

茶餐廳藍絲阿伯通常鬧黃之鋒，唔會鬧梁天琦。

咪由佢打飛機囉

漢係雜種

200個流浮山刀手去左打機？

河童

佢唔洗vr,打真人

反制美國就係咁

人做佢又做
大陸喱真係永遠無創意
淨係識跟風

Gphone個港獨頭目牌係咪要孭一世

大陸仔唔識梁天琦

要打就打甴近平個班貪官啦, 支那人抵你地做一世奴隸

G瘋貢獻明明最撚大但嚴重被低估
國際戰線無佢啲乜法物法點會咁易通過
又最受國際注目 被捕師

後生可能識天琦多啲
對於中年老年人 一定gphone高知名度

Error 502

又用民族主義挑動大眾情緒

呢招在2020對大陸人重有冇用？？

好核突

咁無聊嘅

轉返做飛機啦

分分鐘鬧人漢奸班人自己都未必係漢人....

黎香港打咪得
你地為國家付出警察唔會拉

菊花傑

又作幾個大台出黎

cls 真係打晒飛機
有邊個可能發生
2?有可能?

論貢獻最大應該都係天琦，冇天琦香港冇政治

二十世紀少年都有咁嘅劇情

岑子杰咁出名
仲李柱鉻何俊仁證明左佢哋d思維out到

有無香港整game 人勁到將gta 模組變防暴 主角變勇武

曲線宣傳

大把藍絲認為係黃之鋒收美國佬錢反中亂港，不在少數

鴟梟鳴衡軛，豺狼當路衢
蒼蠅間白黑，讒巧令親疏

曹植道盡中國人的悲哀

仲要做一世被捕師

冇計，人…殘

支那真係好鍾意打飛機

但係同時不停歌頌清朝

"傷害十三億人民族感情"
"破壞民族尊嚴"
"分裂中國"

好低質 笑到仆街

笑死人，仲停留喺咩時代

仲喺到講李柱銘何俊仁

又唔見你地打撚鳩你地嘅 侵侵同Rubio

精神分裂

可以推上國際，煽動恐怖主義

唔係鍾意，係只可以

等DLC 掛

佢哋而家仲以為大台係咩亂港四人幫

親中派先係漢奸，個個想去美國

佢地收唔到茂名嘅消息啦

煽動民族仇恨達至掩蓋政權危機

我估呢啲可能係啲課堂活動
叫學生寫我的中國夢係乜

幾時落嚟走轉先

垃圾人玩垃圾Game

誤炸五角

gphone受美國特工嚴格武術訓練咁易被捉?

我想玩皇軍打支那人多d

全民打飛機

聽啲廢老論政一定係開口埋口陳方安生 李柱銘 黎智英

都唔知佢哋三條友有咩魔力

因為佢地跟本唔了解香港

滿洲狗胡狗叫人漢奸真係特別有說服力

唔好諗住係民陣吹雞就一定過百萬人 你唔做好宣傳一樣係得四五十萬人

唔知點解會覺得好似暴大咁 當時人好自豪

吓? 淨係打漢奸? 咁外國勢力呢?

加埋侵侵做終極大佬麻

仲打飛機

新八國聯軍黎緊啦，小粉紅漢奸準備定屎忽啦

佢有本事不如試吓隻驚賣四百蚊睇有冇人買
如果有超過4500萬人買
我幫晒全中國人奶春袋都得

世界第IP巔峰時期都係呢個銷量同售價
你做到仲唔撼贏全世界？

可唔可以反攻
用同樣手法打乞兒？
尖沙咀有個阿伯吹笛
好撚嘈

唔歌頌元清 就會失去統治內蒙同東北嘅合法性

可唔可以加埋我

真係好可憐

首先我哋唔係漢奸
係義民

好白痴囉啲大陸人

補link:

邊個朝先係漢族？夏商周？
咁女真都係漢族啦

習主席女兒習明惠都係崇洋媚外嘅漢奸竟然拎邪惡美帝綠卡

唔好推啲戇鳩野上熱門

數漏陳日君

自秦漢開始中原漢人
南下侵殖閩越
閩粵人係百越族人
閩粵人唔係漢族人
大部份香港人唔係中原漢族人

以前納粹逼害猶太人都有整遊戲……
新文宣題材？

一個號召群眾武裝思想
一個呼喚外國勢力支援

之峰係鎂光燈下生活，天琦係牢獄之中受刑
一個在表，一個在裏，外地人點了解咁多

爭咩吖，撈埋一齊啦，缺一不可

因為中國只係想求期搵幾個唔係獨派屈做獨派，而唔比人知咩係真正港獨。

ip 119.28.164.207
Tencent Building, Kejizhongyi Avenue

不安，將來屠殺香港人

所以GPhone之前其實幾慘
比自己人屌大中華左膠 比對家屌港獨頭目
當然佢自己都進化左好多

支那最叻打飛機

爆機大佬係咪屌雜種個女？正宗漢奸喎

呢D時侯就交番俾天琦
DQ6>DQ4

直情唔俾支那人知有天琦依個人可能感染力高，同埋背景係新移民但成獨派

肥佬黎都叫一份報紙 其他嗰幾件都過曬氣啦

呢個國家啲人好幼稚

毅進南北冇晒純漢人啦

又話人漢奸又話人越南後裔
好撚亂呀大佬

唔係陳告天咩？港獨wo

黎智英、李柱銘、何俊仁, 咩年代
仲有咩飄揚國旗區旗但又戰火四起嘅街頭, 屌, 係有戰火就第一時間燒鳩咗你哋支垃圾旗喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

小支那思想 普天之下 莫非王土

發現已經冇講陳日君

JM9 又打飛機

佢地認唔清藍絲係少數派
點樣全民打？

仲玩何俊仁

人地去撚到排港
香港都未撚排支

漢奸基本上係人類最高階職業...

又何俊仁

臨支爆食草前，比佢地打多陣啦

永遠之幻想敵desu

首先我地喺百越人

點解淨係識得跟風呀, 我哋做乜你就做乜嘢，畀啲尊嚴啦

天崎係我地識啫 大佬講影響力 G瘋係世界性 天崎帶岀光復香港 時代革命 喚醒本土同勇武概念 思想上貢獻真係好大 但主要在內 G瘋世界性 無佢國際 美國戰線 侵再將香港問題link落貿易戰 我話知你幾勇武 中共一早秒晒示威者

佢地漢人都比滿清洗哂啦
依家仲有幾多統漢人啊?

守護香港利益既人會變漢奸
咁睇黎真係唔係同一個民族
以後你有你中華民族 我地係香港民族

咪由班賤種開心下囉

民族主義矛頭直指香港人

拉一派，打一派，又出呢龍野。
香港人做代罪羔羊，就可以令支民忘記失業、通脹、無糧食嘅問題咩？

有秦檜份......
支那仲係on99大中華中原世界觀......

12最有可能
強國入面的肯德基連白粥油炸鬼都有得食
有羊肉串有幾奇?

出返隻game, 香港打支那啦

發夢姐都唔吹大d點得

他們一班民族孽種做「著漢奸駡漢奸，」，一班僞共奴人出賣人民自由民主，破壞辛亥革命成果丶亡漢字滅儒家丶毀祖祠，有黨忠無祖宗！！

支那賤畜戇撚鳩
支畜現實中冇得發洩 咪打下飛機玩game當現實打左人算囉滿足下呢班網上義和團

影響力上係G峰多，但成件事嘅必要條件係天琦

好似幾好玩

遊戲也要搞文革

支那人成班細路仔咁

其實唔洗理佢地, 針對大陸班狗官我地再做一隻就得

得啖笑

冇必要跟佢地一樣咁低俗

所以係兩回事
1. 我哋係香港人
2. 同佢哋唔同族
(佢哋漢唔漢唔知 唔想知)
不存在漢唔漢奸

古代文明係古代
我就唔會叨呢啲光
(大中華膠嗰啲 漢服 漢文明 漢人為傲之類)

隻game好無聊
一味打打打

秦檜係政府高層點解會on list？個標準咁特別既？

岳飛當年咁多面金牌先肯班師回朝算唔算反政府？

全民打_ _

前者兩位做係港英政府做過官議員就得罪

黃之鋒出名早啲 過去又雨革大台召集人之一

當年gphone國教都唔知叫醒幾多人

精神勝利大法

如果多的人會用下腦，中國就唔會幾千年都民智未開啦！

唔敢搞
有冇發現啲支那人好似從來唔敢妖魔化trump/pence

人權法都係全靠國師日日誦經念佛先通過到
連國師都冇,叫國師情何以堪

全民打飛機咋？

覺得支那人好撚可悲

細過玩過一隻講美帝校園槍擊，果隻好玩好多
支那抄襲都抄得劣過人

如果過唔到關，表示唔愛國。
咁樣就仆街啦。

好撚慘 日日起勢咁打飛機

暴力校園?

因為中國容納唔到其他民族

屌!佢地識條鐵咩！

我真係唔記得個名
但打巴打講個名出左就出左果隻game既screencap

魯迅講既精神勝利法
今時今日都冇變過

種族歧視

一個反港獨嘅左膠變左港獨頭目

十年後，支爆嗰陣
班大陸人睇翻真相
就會知道自己十年前有幾on9

哦

真係唔明佢地對漢既定義
試過係日本藥妝店有個中國人sales問我識唔識漢語乜撚野漢語

點解會覺得打班左膠會有用

暴力校園好玩好多
同埋有劇情

...
低智民族
慢慢打機救國啦
唔使軍隊啦

人哋就嚟玩全球打共匪真人版

支那自大心態 (sinoegoism）

其實國教衝入公民廣場
係嗰陣時嘅環境氣氛計 真係勇武派
以前講緊行岀馬路都俾人當勇武

點解中國咁多年仲係AV仁、李柱名
佢地係咪仲係覺得有大台？仲係覺得呢班老一輩繼續帶住？

全宇宙都是中囯的

美國人偷渡去中國

5同11

隻game殺中囯人更好

屌真係同支那有時空相差5年
訓左幾耐呀仲Gphone 李柱銘

上次 尖沙咀鬧鬼佬都係叫漢奸
其實佢地知唔知咩意思

Push

你又啱wo

意淫大国

漢族又好中華民族又好都係虛詞
漢族都係唔存在

好撚柒 成浸大陸味

siu4

又係GPhone

打下機就肯，你叫班支那雜種落場打
搵個幾千人仔人工 夠比車錢落嚟香港未？

羅冠聰明明已經係nobody
仲要不斷俾人擺上台
牆內資訊可唔可以update少少

據聞4係連上帝都唔敢應承中國人

繼續柒出國際就啱喇小粉紅

真，果個時代d撚樣都係無性，人食人，當食兩腳羊

都滅國邊緣
咪盡情打飛機囉

咁孫中山同毛甴東反政府都係漢奸

支那賤種有冇興趣玩真人版online?
包你打橫送返上中國

咁D高級黑都係想多D人知/參與姐
幫佢去國際(e.g Twitter)宣傳下又點話吖

其實佢兩個什麼都不是
慘做替死鬼

其實好值得質疑 依啲教科書所描寫嘅中國

講粗口都係
記得有個講粗口比o記查cls

肥媽就係一個好例子

係咪入game即送五星護旗手

最大糧食入口國居然話自己以農立國？

其實就算係後生都係gphone知名度高好多

唔係想比較分化

我都想知

國足真係笑左

大陸無人屌佢地人血饅頭
黃圈其實可以用呢d 方法賺佢地錢壯大自己

肥佬黎其實都好out

中共滅亡之後叫treyarch整隻抗戰版call of duty

係啊
當年都有條漢奸老屈岳飛係叛國
歷史會正名

低能

av仁呢

諷刺的是，打飛機都唔叻
彈幕遊戲係日本人國粹

原來有

騰訊

一個勇武代表
一個和理非代表

啱哂支那狗玩

支那用遊戲念力制裁香港

大陸班友已經無嘢做到咁嘅地步好撚on9

小氣到大國？邊撚到大

支那人做事係差不多先生

做乜唔出個打侵？搞到你雞毛鴨血喎

佢地實際係胡種
漢人呢個名係拎黎沾光用
同扮自己係香港人既支那豬一樣下賤

當年義和團畫打飛機畫

今日腦殘毛玩打飛機Game

歷史不斷地循環重演

可唔可以加埋大波驊

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，究竟要做幾多隻出嚟。我地先realise 到個嚴重性。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”.

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

小弟歷史唔好，有乜國家唔係以農立國

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，究竟要做幾多隻出嚟。我地先realise 到個嚴重性。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”.

又抄

以港豬咁弱能既政治智商回會諗到呢D深層次野
以後比人捉入集中營個陣就會明

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”.

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

要打梗係打大佬架啦

國籍同民族分唔清

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際。

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際!!!!!!

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

無話港唔港豬，無le 個post 我直頭唔覺有le 隻Game. 大家都係供獻自己察覺到嘅嘢。 有手足都comment 話要推上國際啊

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際!!!!!

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

有乜解救？網頁好難搞

文宣做野!!!! 今次已經係第二隻Game !!!!

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際!!!!! 求文宣!!!!!!

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際!!!!! 求文宣!!!!!!

此link 係之前被發現個隻:
【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

又一煽動仇恨， Nazi 式游戲，le 隻已經係第二隻，其實我覺得有d嚴重。個游戲的形式係鼓勵可以用 “手，棒球棒，拖鞋” 去打示威者。最後被捉的人係會被綁係 “恥辱柱” 到 並聲此為 “被捕成功”. 請推上國際!!!!! 求文宣!!!!!!

樓下條link 係之前被發現個隻:

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

蒙古、意大利、葡萄牙、沙地阿拉伯
農業固然重要 但唔一定主導立國

班支那滿漢雜種仲好意思話我地漢奸

因為中共從來只係識恰俾佢弱小嘅人，有大嘢出來最多剩係識口交

文宣可以出動啦
投訴到佢下架都仲得
係度煽動仇恨

中國人係咪要淪落到靠呢啲打飛機